有冇人可以話俾我知螺絲粉咁難食

唔單止螺絲粉 我屌你老母
長通粉 蝴蝶粉呢啲都係好撚柒鳩難食
一舊粉咁漿住喺個口度 個汁幾正都冇辦法起死回生
點解好地地一條條嘅粉 係都要整成一碌碌啊?

*點解螺絲粉咁難食 sor食咗字

啲人唔識整咋嘛

個汁幾正都好 一諗起成口粉喺個口入面嘅感覺就覺得好難食好難食好難食

你識條鐵咩

好厚 個texture真係麻麻

螺絲粉 細細條 表面面積大
沾到既汁咪多囉

咪一細個都好夠味囉
通心粉又係, 啲汁鎖左喺中間, 又係夠味

食開屎 俾晒你食

成舊粉擺落口 我唔好去咬麵粉

邊會呀

煮熟嗰陣喺水落啲鹽
煮啱好個分鐘
就好好味架啦
少少咸 又食左個粉既原味

明明一條條一塊塊嗰啲我都接受到

成舊粉

煮法問題
麵底問題

銀針粉同狗仔粉先難食
真係比狗食

係意大利食左兩年啦
隻pasta靚 熟度又啱嘅話 不知幾正

根本呢隻形狀嘅粉咬落就係一舊澱粉咁

一定好味過 中式粉麵米粉河粉嗰堆

我寧願食河粉

一條條嗰啲我ok啊 螺絲粉俾狗屌

同意 唔好食
正正常常 意粉咁幾好

連通粉都煮唔好
點溝女呀

雲吞水餃仲多粉啦

焗長通粉好食喎

google一search 見到都唔開胃

樓主成個post 就係講緊一句：成嚿粉

請pin

咁呢個就係我最憎佢嘅原因 其他嘢都彌補唔到呢個口感缺憾

講真, 輕度智障都可以做廚
如果你連螺絲粉都整唔好, 真係要去驗一驗, 起碼中度智障

啱啊屌 一條條反而掛到多啲汁窩

真係唔識架喎

屋企從來唔買 出去食都未食過有好食嘅
根本係食材缺憾 出前一丁都好食啲

自己煮得難食就賴條麵
你屋企煮飯落多左水又唔見你問點解飯咁難食

係啊留俾你食啊

我屋企就真係冇買過螺絲粉啦
出去食都未食過好食
你幾時見robuchon bombana啲餐廳有螺絲粉食

屌你銀針粉又係好難食

一舊粉漿擺落口

你去開垃圾地方食姐

咁有冇乜餐廳幫螺絲粉雪恥啊
但通常有得揀都真係唔會揀

明明銀汁粉好好食細個成日食

煮得好食就會好食

一舊嚿粉咁漿住喺個口度
煮嗰個唔識煮都去話嚿粉

銀針粉炒先好食 湯就不了

我話撚咗我從來唔買螺絲粉
就係出面食過幾次都係好乸難食 狗也不屌
未試過al dente嘅螺絲粉囉

on9
好撚好食lo plz -.-''

翻去5p啦表情撚

咁樓豬食返啲支那野啦 西方野唔啱你架啦
e.g. 刀削麵

因為螺絲唔係用黎食

係用黎索架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我話撚咗linguine嗰啲我ok 懵撚

螺絲同貝殼粉呢d煮肉醬果時兜住晒啲汁不知幾撚正

人生食過一次銀針粉（小學飯盒）個時食到作嘔，從此冇再食過

應該係個汁嘅分別
意粉唔同粗幼形狀
本身係要對應唔同汁嘅黏稠度

有冇好食嘅螺絲粉combination推介啊咁

出去食啊 都係好難食

小學飯盒最興就係螺絲粉 長通粉

因為你唔識煮

係啦係啦你地全部都係廚神 出面開餐廳嗰啲都唔夠你地黎

正常煮好跟本係有少少彈牙，絕對唔會成舊粉咁，一係你煮太耐，一係垃圾牌子。

是咁的，尋日女神佢身體不適，在家休息不宜外出，但又肚餓想食野，於是佢就whatsapp同我講：「我想食macaroni」。我諗左一陣，醒起macaroni即是通心粉，原來女神想食d清淡既野。作為士兵既我知道呢個係我晉升既大好機會，正所謂蘇州過後就無艇搭，我當然身先士卒挺身而出去獻殷勤，我瀟灑地回佢一句：「包係我身上啦，一陣送到你府上」。女神再補充一句：「我要紫色個隻」。呢句話的確耐人尋味，因為我實在未食過紫色既通心粉。

我走入廚房，發現廚櫃仲有大量既快熟通心粉係度囤積居奇，而且仲有幾款唔同既口味，分別以唔同顏色既包裝袋區分。當我見到紅燒肉丁湯口味既包裝既時候，我晃然大悟，因為肉丁味既包裝正正就係紫色，原來女神想食肉丁味。當時我望住「肉丁」呢兩隻字，突然腦裡面一個意淫既想法一閃而過，唔通呢個係女神既暗示?而佢因為害羞所以先咁婉轉以紫色代替肉丁二字? 唔通我服役多年終於有成果?我懷住愉快同興奮既心情去烹調個肉丁通粉，再加埋我既心意落去，一路諗起當年通心粉廣告入面一對情侶餵食彈牙通粉既溫馨場面。

好快我就帶住煮好既通粉送到女神府上，我打開保溫壺向佢展示出我精心泡製既通粉。呢個時候只見女神眼都凸埋出黎。我見勢色唔對，即刻反問：「乜你唔係要通心粉咩?」女神塊面立即變黑：「I mean macaron囉。」真係晴天霹靂。原來唔單只食麵好比生命的幻變，通粉都係。原來女神係whatsapp想打既係macaron，唔係macaroni。我無地自容，我見自己柒左已經即刻扮鵪鶉唔出聲，我而家既感覺仲慘過肉丁被火燒。點知女神得寸進尺，中氣十充地hi我：「下?乜你連英文都唔識架?唔明就開聲問啊嘛，亂咁make promise好唔要得囉，好彩我一早叫定其他人買者，靠你喎~?」

雖然我只是一名兵仔，但正所謂士可殺不可辱，我竭斯底里地大喝：「Hi！一早叫左人買俾你就咪搵我做後備啦。你自己打錯字仲賴勁我英文屎。好地地macaron又要加個 i 字落去，你駛唔駛咁自我中心啊?仲有，macaron係法文唔係英文啊八婆！」然後我頭也不回就拂袖而去，手上只拎住壺肉丁通粉，不帶走一片雲彩。呢一刻我既心情相當複雜，點解法國杏仁小圓餅同意大利通心粉既名稱要咁相似?我彷佛被意大利戲弄左咁，不禁令我回想起06年世界盃法國對意大利，施丹沉唔住氣還擊而領紅退役，而呢一刻我都知道自己會永久退役。我返到屋企獨自細味呢壺代表骨氣同尊嚴既肉丁通心粉。

都係屎

依隻Pesto pasta好撚正喎

好耐冇見潮文
扭扭通好食

銀針粉真係好難食

用叉又唔係
用𡙡又唔係
用筷子又唔係

好難食

識煮一定咬落彈牙

咪臭係

千層麵好食d

千層面勁好食啦

螺絲粉要配chunky啲嘅汁
啲料要大粒 汁要稠

通心粉就要汁量多 味濃
戴定頭盔先 個人意見嚟

咖啡貓好色 食

一係你烚得太耐
一係個牌子閪

夠曬臭先正 同臭豆腐同一道理

咪又係粉

個texture唔同

我都覺好難食
就算個材料係一樣 變成螺絲粉就好撚難食

我好中意蝴蝶粉喎
係咪你個隻texture唔好咋

睇完啲comment 樓豬由頭到尾都淨係講咗一個中心字眼
粉
成個post無論講乜都係粉

咁我係好唔鍾意嗰隻口感

字母粉呢？

可能樓主食慣中式麵多，雲吞麵、拉麵、蝦子麵之類比較彈牙既麵。
相信食過薯仔粉之後就會明咩係真正既一舊粉

唔係俾bb食㗎咩 好耐冇食過

其實係多謝你理性討論

雲吞➕麥精呢？

ching食開屎？

真心去試下薯仔粉，對你離講應該係地獄級。
我自己食果陣會咬到條頸會攰。

通心粉先難食

扭扭嗰隻ok 長嘅又係麻麻哋

同感

牌子問題？

以前有啲酒樓有炒銀針粉食
Btw 你就食開屎 屌你老母

屎都可以飽肚，食唔食

師兄，你本身就有偏見喎 敞開心扉先有討論空間

臘味炒銀針粉好好食

螺獅粉

因為價錢平

細個屋企人煮銀針粉
食到躁底

貓耳朵 扁意粉 最撚正

屌 我都覺得好撚難食

如果個汁夠杰，一定係螺絲粉掛得多d汁

好鐘意食